[幫手］down vote呢條仆街youtuber

事緣Richard Scotford係fb指責佢扮記者，將真記者置於危險。

佢九月買左機票尼香港話要睇下香港發生咩事，語帶輕鬆，仲係條片show自己係amazon買嘅假press螢光衣同自己print嘅假記者證。跟住話go get some fun。係Richard facebook同其他人筆戰話自己係尼experience some teargas。

佢俾人鬧完而家好小器，不過佢本身都係中立L，而家藍色出返曬尼。

我都唔識講，大家去Richard Facebook自己睇，佢而家YouTube channel第一條片有8千幾個like，down vote得四千幾個。

如果大家覺得俾個講英文嘅有咁多like就唔由佢啦。

唔係睇曬成條片係唔會有view，大家唔洗驚俾左view佢

佢上左新聞啦，新聞話佢有幾千個down vote㗎，外國人一入去睇，有八千幾個正評。
你話點好

入去comment留番個929 global anti-totalitarianism March 啦

邊度人來啊

加拿大出世，唔知乜人

呢啲人真係最無恥
一副居高臨下嘅模樣走來指指點點
自己就享受著民主帶來嘅好處同埋成果

佢成場運動無參與過，無啦啦買張機票過尼扮press，之前四點警謊記者會已經話有假press，搞到真press有機會俾人拉。佢仲覺得自己報導緊真相。

幫手推推我p牌我冇用，推唔到post。推爆呢條仆街杏加橙，俾佢出到名真係冇天理

推唔郁

推

927 928 929 101

有啲外國人（youtuber）為咗view數咩都做得出
即使佢嘅行為係不合當地常規或者置他人於險地都唔理
可能覺得自己喺加拿大作為一個華裔，喺香港有啲外貌優勢就來抽水
我放長雙眼睇佢咩下場

唔緊要，唔洗推我個post，你copy條YouTube link去叫人report佢好，俾差評好，乜都好，唔好俾呢條pk得呈就得

小push一下

你link都post錯喎
另一條片先係8000like果個

只有支拼「顧」「谷」「古」用 Gu

我諗手足都做緊嘢，但係鬼佬都有藍絲，會信佢d片睇佢啲comment好多都係五毛粉絲好L嬲，有幾多真記者由612到而家食足千幾個催淚彈，俾黑社會打過，中過槍。佢憑乜嘢呀

兩條都要down vote呀！!!!!!

又話核彈都唔割
出黎打卡，映相，野餐，趁熱鬧食花生既就死攬

??????

佢擺明就係覺得自己作為一個外地人唔駛負責任先夠膽咁串扮記者啦，都冇責任嘅
佢係咁辯解自己自稱記者冇呃人，但如果揸正來做佢嘅大話就令到佢違反逗留條件
佢受訪都承認自己為咗多啲views所以想見到多啲衝突云云
都證明佢係一個幾咁無恥嘅人啦

當初我屌鳩呢班左膠阻撚住個革命
然後個個就話我分化block柒我
理由係，有出過黎既人都係自己人，
無論做咩野都唔割。

今日又另一種標準

[! ! 超重要反思 ! !] 一句講晒割唔割? 整頓風氣

呢個youtuber唔係香港人尼，佢冇貢獻過任何嘢俾香港。佢只係無啦啦覺得香港好似有d 有畫面嘅footage可以攞view就尼左。佢仲要自己print記者證扮press。同左膠無關係。

走咗未架？報記協啦

點解可以有咁多咁無恥嘅人。佢俾人話完仲要繼續覺得自己好啱，而家post埋第二條片，啱曬啲藍絲五毛口味。

唔知，不過報左先

啲人講到上過場就算無貢獻，負貢獻都唔割得 因為佢地想要既係人數就夠，素質唔洗理

要割就割埋班打卡狗
唔係就唔撚割

有冇任何起到嘅嘢可以加國政府舉報
暪稅暪資產等

係嘅，只要你唔係藍絲五毛黑警我都唔會割

仆你個街, 尋日俾人del 再upload果條片
下面comment全部5毛黎
仲俾佢地炸緊Like

完全唔夠人打
一係就完全冷處理

推啊

佢上左加拿大新聞，但佢而家咁多supporter，都唔知話佢啱定錯好。

加條仆街入制裁名單呀屌

仆街, D comment全部藍絲黎
btw, 都係得個幾十K VIEWS, 我估大部分都係藍絲刷出黎

可能俾人share左佢藍絲group啦，好多移左民嘅藍絲，好心啦，移左民就唔好搞9香港人d仔女啦。

制裁名單唔係咁用
佢係香港犯法,佢仆返加拿大,當地政府都唔會做野

最多係要加拿大人認撚住佢. 或者當地人打佢鑊金

Pin 撚咗 'David Bond'個留言
真係仆街對仆街.